文匯報：Once you go black, You never go back

下 on9?

堅?

內文：

真，上面link有成本書圖片。

On9 黑人至上主義

呢單野好值得搞大佢

種族主義? 你仆街啦

同緊警嫂講

賣免費廣告

AV廣告

真係唔識架喎

國恥

亡国前都仲要搞單柒野出黎

第一張明日之後咁佢有無 copyright架

啊，唔怪得中共咁鍾意投資非洲啦

中國人骨子裡都係鐘意啜洋腸
包括黑鳩

種族歧視喎大佬

派錢畀黑鬼又話佢死黑鬼係咩玩法

講緊黑警？

水炮車至愛

睇嚟老總啱啱同黑人玩過嚟喎

報紙full page大大隻字講咸濕笑話都得

Black = 黑警

所以要讀多d書, 唔係咁好佢咁on99生勾勾

種族歧視味濃

Racist

警嫂心聲

推上twitter reddit

放去twitter煲大佢

一日黑警，終身黑警

文宣組要做野啦，一定要令到全世界都知道有份咁嘅報紙

推上國際
條友真係戇鳩鳩搞唔掂

種族歧視

係我就twit比美國睇

哇cls

頂慢左

721 85 811 831 101 1111

乜鳩種族歧視，你哋究竟知唔知呢句點解....

推返聽日行動post
拉

明明黑人勁

once you go black, you never go back(Proverb)
Meaning: Once a person of another race has a sexual relationship with a black person, they will not return to having sex with members of their own race.

千奇唔好發夢去7-11 ok拎晒啲奶共報出黎燒做rb
千奇唔好

冷處理啦
仲要果頁無寫係文匯

屌老味真唔識定假唔識

Once you go blue
你個腦生菇

from 高登巴打

我都係第一時間諗起呢個meme

同黑警講？

有冇link 想睇

on9無極限

唔怪得啲警嫂咁淫
原來撐大左個胃口

所以支那玩三條女幫一個黑人伴讀
文匯報笑鳩自己國家慰安婦喎

咁大份報紙比你用
你拎嚟講甜笑話？

句野好多年野就係咁既意思
可能比人拎左黎直譯

同假律師一樣
咩食咩洋腸

偷撚左立場張圖
有冇問過立場新聞呀屌

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

要問吓LBJ睇法喎

上reddit la

咁佢地班工聯會暴動精英未要流亡大灣區?

佢認咗民意唔會逆轉
多謝支持

文匯報真定假膠

屌，睇多D外國porn學下嘢先啦，讚緊黑鬼㗎，點會係種族歧視?

文匪警賊一家親。
警賊偷過蘋果同理大編委片，人哋屌完又唔道歉。

Green/white呢？

pornhub

佢哋唔知呢句由來

係未要推上Twitter喇

呢句嘢已經好on9

好多人擺人。幫手upvote

咁黑鬼係大D嘅

連仔告鳩佢

歧視華人

pornhub廣告thanks

是咪岸久
寫嗰個係咪玩緊文匯

歧視華人啦好明顯

pish

我地都有類似嘅刊物

【第十三期牆紙】黎明之前

佢收費喎

見鬼勿o咀 d fd黎

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

笑死

死撚緊啦屌你 racist

其實佢本野咁多字,到底找邊個睇

Very racist.

睇到第一句以為講緊popo go乜撚野black

全世界都知呢句嘢點解

LBJ召喚

呢句好過人一藍腦便殘

水炮車最愛黑

講中文啦仆街

快D retweet
黨媒紅色共媒公然利用種族歧視既言論黎針對示威者
為左種族歧視香港人 毫不顧慮全球黑人感受

花式自殺？

睇到扯左

最尾一張是否智障

呢句應該同fiona sit講

黑人

其實一用 black 標籤就已經係種族歧視
等於話asians are good at maths已經係種族歧視
普通香港人覺得無嘢嘅 stereotype
一般都唔會獲外國人接受

on9 以為打句英文就好撚型好有feel咩
連句野原本解咩都未知

柒出國際

你不如查下呢句既出處同埋點解先啦

申請優先制裁

而家係 stereotype 咗女人食咗黑 jer 番唔到轉頭
正正就係 stereotype 咗黑人
而呢樣嘢外國左膠最忌
可以 spin
你衝出嚟幫佢 defense 其實係好戇鳩

Push

歧視啲咩？

所以咪叫你查下佢出處先囉，呢句野正正就係出自你口中所講既外國，仲有，spin乜鳩，由頭到尾我都係話唔知呢句野點解就話人種族歧視d人之嘛，衝出黎果個會唔會係你

事實啊 黑鳩係比較大
歧視啲咩

讚黑人呀，點歧視

警嫂好幸福

racism

agger,佢又冇講其它色

黑人好粗大，=歧視？

係咪姐係我地試過好野依家唔會返轉頭

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

黑撚大哥條條都馬撚咁

btw 拍black班女好多都好高質

曱甴乸啊！！

講歧視好多都係自己對號入座，自卑

That's Racist

我都唔知點解係歧視，真係要問番話歧視嗰班

呢句嘢仲要由高登講到連登

Lana

見到圖書館大波妹仲係到

好多都對號入座，自卑

應該係啦

［正視聽］目前運動大家要注意嘅嘢

對唔住我笑到仆街冇眼睇

邊個天才諗出黎

唔明點解咁多人唔知句野係講緊黑鬼大秋野
連登仔好多原來都係同文匯一鳩樣真係唔識
又咩黑警又歧視
越睇越on9
句野本身都好撚耐
唔好話未聽過阿叻上身
跟住實有人話知喇你叻喇
其實係你廢

一旦你成為黑警，永遠無得返轉頭

推

好撚柒
執柒左佢喇

racist

stereotype 都係歧視嘅一種嚟架 呢句嘢同話東亞人眼細所犯嘅問題一模一樣

好on9.. 人地句野本身都唔係咁解
支那國乜都抄人

唔識英文就咪亂用啦

屌你，支那真係唔識㗎喎

文盲真係文盲
衝出黎柒

講黑警定種族歧視呀 幫你沖出國際

都唔係，覺得中國人一定數學勁都算係stereotype

cls國家

其實想表達咩

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

共產黨有介意過咩

文匯報班友係咪無讀過書

咁你twit未

好老實講
你禁入去睇下，其實對家文宣真係幾高質
絕對唔好睇小敵人
佢地呢本嘢絕對唔似出自老一輩嘅手
係較接近我地年輕一輩睇開嘅嘢

唔係個個好似我地立場咁堅定
有啲淺黃真係會信咗...

本野主打有啲似熱普城屌泛民
但夾雜咗藍嘅資訊

絕對唔可以睇小

stereotype唔等於歧視……
負面野:Asian lady driver可以係歧視
正面野笑吓就算啦

和理非邊度有得派拎多幾本
如果勇武直接玩火魔法

唔準文匯報咁樣講阿嬌

大佬，冇人想知道你哋睇過啲乜嘢av呀

貼咩拎呀屌
咁又消耗左我個幾兩個鐘

專心! Focus!

我都想知邊度有得拎

依家其實係極嚴重
我從未見過對家有咁嘅文宣

咪撚理佢啦

佢想講佢自己睇好撚多外國低質 gossip forum...見到外國佬用開呢句野joking ...好有見識

事實係本身句野已經有d 問題...因為牽涉到膚色 ...一定好易被扯上racist
而文匯報係一間正式媒體，呢d 錯可以好嚴重

並唔係條on9 仔所諗...嘻嘻哈哈 低層次笑話一個...係人都講得

文化差異嘅野有時真係唔知點講好

串黑警

好撚on9

一些發出理性建議或個人意見的參與者, 最近大量被踼離公海, 公海已經被對方NPC占領或帶領, 對此, 我深表遺憾, 請大家應對, 請大家進化 , 化整為零 , 只與認識人士用TG組小隊 , 放棄公海 , 連登則只作為宣傳頻道 , 甚至放棄.

Once you go blue, Your brain never go back.

Wow 又腦殘

jm9racist

講真呆撚咗

Kendra Sunderland

妙 標準

條友真係唔識㗎喎

Piper

內文有連豬呀

連仔麻煩入嚟，有版權剽竊『文匯報：Once you go black, You never go back』

幫手推畀連仔睇

戇鳩鳩以為自己好搞笑
英文都唔識多隻咪撚學人用啦
推到國際恥笑文匯報